分手就代表不愛嗎？

我同我男朋友分左手，一齊其間成日吵，而好多架都係因為我有時攰，或者無理取鬧，諗到好嚴重咁造成，仲成日講分手。我有想改，但始終因爲我本身性格就好直白，改左少少，無講分手，但我男朋友都係唔覺，覺得我改唔到。但我地都拍左3年幾，不停分手又復合。

因為咁大家都覺得攰，佢覺得辛苦，覺得我地好似性格上不太適合。其實我都好清楚，就算我地點努力都無計。
最後呢次分手係佢提，之後我有問佢，你唔會唔捨得咩？
佢答我佢係好唔捨得，但覺得真係無辦法，佢仲係好愛，但我地兩個一齊太多爭執，就算好想一齊但對大家黎講都好似太唔開心。

而我都覺得係開朗反，所以我都同佢講無論點都唔好復合，我地好似真係唔適合。但其實我仲係好愛，但又想大家都幸福。

但唔知佢講既係咪講真。始終佢講分手，分手係咪都可以係好愛。

兩個垃圾

點解